租屋邊區好?

想搵d 郊區，但又唔係離地鐵站/巴士站好遠嘅地方 (i.e. 15min 步行距離)
有冇咩好介紹

留個TG傾?